黑警飛不出奈何橋

開開香檳必須仰天長笑